Kaewas Tarra Joop et Pallo Tio 1 Koit mis ta Lia Pallo Ukse peal pandnut sest et Perra paele koddo olnut,ja ikski seal selle lihhikesse Aeja lebbi kainut erra warrastant,ja Tio nago Wargat ikke tewat silma sisse salgas.moisteti.Sest et temma iks teadaw Warras on terwen omma seltsiga ja ikski nad selle lihhikesse ajaga wois erra wia,jaeb se toetus temma peal ja peab temma se koit kedde andma,woi 20 kop Tarrale tassuma.
